李斯朝鮮出左第二季竟然冇人講？

呢個世界發生咩事？

?

樓主上年坐緊監？

原來第三季先係新 柒左唔好推

樓主柒左唔好推呀大家

ok

Ok

...

古代人

柒頭 含Jj啦

Bon Jovi 有上連登

上年咪講左

樓豬好潮

啱啱放監？

手足辛苦你

咁樓主係想講第3季？？？

咁第三季出未呀

好快又入返去

仲以為推舊post
原來樓豬柒左

仲以為出左阿信傳
屌你

樓主柒咗無人講？